部game&watch有冇得炒？？諗住擺三五七年再賣咗佢

入手價500 ，擺幾年應該可以升值幾倍
當然我係唔會開嚟玩嘅，未開過箱應該會好值錢

限量架

會呀，咁都畀你諗到
咁嘅人材一定發大達

正正就係入手價低先更宜炒起，分分鐘一出即斷貨

唔係已經賣晒咩？
日森已剩返炒價貨

出都未出咁快賣晒？！

今日預訂，聽聞歐洲果邊amazon 秒售完。
日森今日下午仲見到有。

我係訂行版

哩部可能有得炒

平心而論，game & watch吸引過game gear micro好多，起碼個mon同size正常同有type c